添馬公園敲擊同樂日

小弟有非洲鼓一個，
誠邀任何人，自攜樂器，單獨成團，
各自享受敲擊樂的樂趣。
有緣撞到嘅，可以識到新朋友!

日期: 6.11，6.12
地點:添馬公園草地

認真嘅11號晚唔好留
佢地係警犬唔講道理無人性嘅 佢唔會理你野餐定乜 一定會趕人
你帶咁多野去嘅話跑唔到㗎Ching

三思

［招兵買馬］Reddit 文宣Tg Group召集！

好呀 想玩

一邊睇住香港最美麗嘅日出，一邊擊鼓共樂。
睇住閃閃生輝嘅太陽，加上雄大氣勢嘅擊樂聲，
一定會十分精神！

6.12凌晨頭班車，GO！

推x1

推x2

推x3

草地畀班狗封咗

唔駛擔心因為冇樂器而join唔到
敲擊樂，一支樹枝敲落地面都算係架！
再唔係，拍拍手又得！
啪啪，啪啪啪！
，

你意思係，
預計警方到時實會封咗嗰塊咁美麗嘅草地?